失戀果陣最好就係叫番隻靚雞

你地拍拖都係為左扑野，唔通為結婚？